# Программа распознавания лиц (web-вариант)

Эта простая программа состоит из 2 частей: основной части на python и интерфейса на php. Обе части помещаются на один сервер. Увы, финальная версия web-интерфейса оказалась утеряна, но версия программы распознавания последняя (рабочая).

В этом проекте представлен способ получения видеопотока с Ivideon без партнёрства с ними.

Основой проекта является библиотека *face_recognition*.